覺唔覺依家有人問你嘢

都係覺得佢諗住呃你
有冇人有同感

叫你做問卷, 多數問問下又sell產品
問你有冇一分鐘時間聽下佢地講野, 講講下又話捐錢

真係覺得o係街搵人傾計果d 機構冇好野

搞到啲真係有需要問嘢嘅人都問唔到

姐係喺街問個啲？